燈膽閃下閃下

廁所裝完個5w led燈
一開就閃下閃下
沖沖下涼驚電死
有無巴死知道係個度數太高定點

巴打呢排眼尾有冇成日望到啲咩野咁

望下你後面

拎去換啦，正常有一年保養

不過奇怪在我一下換左廚房兩隻同廁所兩隻燈膽
就係得浴缸上面個隻閃閃下

個個位有野